（集思廣益）補習社改名

發揮大家既小宇宙，容易記住，又唔會太長，最好係有霸氣！

野雞

野雞教育中心...霸氣唔多夠 btw多謝巴打意見

霸王

霸王補習社，不錯不錯，我考慮下 但LOGO是否用成龍大哥?

墨瑞

呢個唔錯，好有書香味

推